優品３６０澄清同福建黑幫無關係

《經濟通通訊社３日專訊》優品３６０（０２３６０）發表聲明表示，近月針對集團的行動不斷升級，集團旗下多間分店被嚴重毀壞，明白現時社會瀰漫著緊張氣氛，亦尊重不同人士合法地表達意見的自由，但再次重申網絡上將集團及一眾管理層與「福建黑幫」及「黑社會」掛勾的指控並不屬實，集團從未曾參與，亦絕對沒有支持任何暴力行為。

聲明又指，現時所有針對集團的行動均基於毫無事實根據的指控，過去已多次否認無論主席及管理層都只是普通生意人，希望市民能夠理性表達訴求。

聲明稱，非常感謝前線同事一直緊守崗位，他們在事件中承受巨大壓力，關注同事在突發事件中的情況，並已為前線同事制定應對緊急事故的指引，以保障他們的安全，同時謹此為相關事件對顧客帶來的不便致歉。

咁360又真係咩都冇做過既

前2日先有分店非法禁固著校服既學生再報警

【每日壹爆〡CEO曾入獄8個月】福建幫谷優品360逆市招股 CEO有賣老翻案底

360董事局中亦多為他的福建同鄉，包括全國政協委員施榮懷及蔡素玉等。而集團行政總裁許志群，亦是香港福建體育會高層，他的胞妹許毅芬是360的創始人兼執董。原來41歲、同為福建幫的集團行政總裁許志群，曾賣老翻手袋店主遭判囚8個月。

福建支那狗想洗白呀？
當𠵱到香討定BK呀
死返出去啦P牌5毛狗

公司高層全部政協親中
你話無做過啲咩？ 唔通係你面前話你知先係？

引用千頌C FB

優品360話，主席、管理層都只是普通生意人喎，與「福建黑幫」及「黑社會」無關。

好啦，咁我就揾吓年報，睇吓主席同CEO背景，單係「福建」呢兩個字，喺最新年報曝光高達7次，因為咁：

林子峰，福建人，更加係
1）14年起做「香港福建希望工程基金會的董事」
2）14年起做「香港晉江社團總會有限公司副會長」（晉江喺福建）
3）13年做「香港陳埭鎮同鄉總會有限公司永遠榮譽會長」（呢個鎮又喺福建）
4）13年做埋「香港福建社團聯會有限公司永！遠！名！譽！主！席！」

然後睇埋CEO許志群，福建人，試過賣老翻手袋，2012年判監8個月。
隔三年，喺福建幫越來越搵到食
15年做「香港福建體育會副理事長及永遠名譽會長」
到18年仲有職升，晉升為「香港福建體育會常務副會長及永遠名譽會長。」

你個名岩晒你呀

樓主深潛左

同美心集團一樣
要發聲明同CEO割蓆

發現 P 牌福建幫

股價先跌得6% 就嚇到瀨晒屎

屯門呀 琴日咋

好似琴日咋

疣品三百六

唔撚洗割啦 360

得嫁啦， 唔會再見到360 係香港出現

尋日屯市

割𥱊啦

係咪想洗白啊福建狗
屌你老母無人會忘記架

上市的所有福建幫，無一間有血性

上市前分晒公司現金，仲要大舉借貸，上市後質押股權

IPO 公司福建幫，澳門幫，新加玻公司3大人渣集團一定唔可以抽

驚呀？渣咖

無知係罪嚟的， 巴打。

大波華老公

死返大陸啦福建狗

要玩吖嘛，玩大佢

依家知驚就個撚個都話中立，割蓆
屌你老母，信都戇鳩！

核彈都唔割，不適用於支那人

欲蓋彌彰

360? 不了
寧願俾貴啲

福建豬

福建360邊度平

價錢嚟講佢一般都平過超巿便利店
不過見到啲包裝都不時會懷疑佢啲貨源邊度嚟

平撚條咩
堆大lot貨
平過百佳唔夠1成
但大部份都就過期

下話?

禁錮 學生妹
咁似AV題目

好簡單 有香港身份證一律一折 或掂都無人買你啲野 不如咁樣刺激返市道

個名一睇就知大陸閪名
乜撚都360
360咪即係歸0
弱鳩智低文化又要懶係高級
係香港人都知你大陸野

又有打手想洗白

佢講你就信？？

哈哈哈哈突破盲腸

林子峰（英語：Tsz Fung Lin），物業投資者，優品360創辦人之一及主席。中國人民政治協商會議第十一屆青海省委員會委員、香港福建希望工程基金會董事、香港福建社團聯會有限公司永遠名譽主席、香港晉江社團總會副會長。

呢個名有D熟 好易買左好多領展車位黎炒

施榮懷，籍貫中國福建省。他是香港中華廠商聯合會的前會長（2012年至2015年）港區省級政協委員聯誼會常務副會長。他是第十二屆（2013年起）兼第十三屆全國政協委員委員（特別邀請人士）、北京市政協常務委員。優品360 獨立非執行董事

蔡素玉前香港立法會議員，現任香港東區區議會錦屏選區民選區議員，港區全國人大代表。出生中國福建省。優品360 獨立非執行董事

許志群先生，自二零一五年四月起為本集團的行政總裁。許先生為本公司執行董事許毅芬女士的胞兄。彼負責監督本集團日常管理以及向董事會報告及執行董事會所定決策。許先生獲委任為中國人民政治協商會議第十二屆及第十三屆晉江市委員會委員。彼於二零一五年獲委任為香港福建體育會副理事長及永遠名譽會長並於二零一八年晉升為香港福建體育會常務副會長及永遠名譽會長。

DKLM 全班都係福建幫

刀手360

有兩個post 分別有巴打提議：

1. 完事後係黑店噴返有意義既字/圖案（可以做定中英文模噴落去，咁就唔洗寫或者印大貼紙都得），而唔係"屌你老母"。巴打建議""係同中資有關嘅，可以返啲symbolic啲嘅嘢喺門口。最好中英都有，咁樣傳媒影到、街坊路過，成件事都好睇好多""

2. 將相關黑店文宣當溪錢咁灑係鋪面

我地可以試下雙管齊下